會然 朴初瓏😍 入一入黎

幾時有女牙屌梨=.=

喂
你咁講姐係搞到成個波台都知姐=.=

呢度有冰個5g你A0

狗咬狗

原來瓏狗A0

樓上班人小心d
我好記仇

以後唔預你羊錢88

sor9

今晚唔要你愛隊

你話點就點
全跟

朴初瓏😍(A0)

盤 角細 主勝（小注）

好

收啦

咪搞臭初瓏個名=.=

似你搞臭緊我瓏個名多d wor

係我瓏

臭寶

女神>初瓏

駁唔到

初瓏is top

唉唔講拉 有某會然話某個韓國明星系g=,=

ff

搞笑?

唔好撚瓏仔喇

咁撚你

g=gfable

你地玩圍毆

想撚你多d

瓏仔 你走先 我頂住啲仆街

牙笠講完呢句即刻走左

你咁多戰線

一支穿雲箭

見你一場皇區手足 放過你啦
撚返瓏狗

瓏狗call到waiwai G未

收爺拉

里狗call到G未

感動

佢身上有100種性病

call完waiwai g全餐無套中出

今晚call唔call

call what牙

Waiwai

不了 黑色反皮鮑